\documentclass{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{textcomp, gensymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{siunitx}
\usepackage[left=20mm, right=20mm, top=20mm]{geometry}

\title{\vspace{-3cm} Saftige Schnitzel-Pizza}
\date{\today}
\author{Ursel und Peter Weirich}

\begin{document}
\maketitle

\section{Zutaten}
\begin{itemize}
  \item \num{4} Gem\"{u}sezwiebeln (\'{a} ca. \num{350} g)
  \item \num{1} Stage Porree (Lauch ca. \num{300} g)
  \item \num{4} Tomaten (\'{a} ca. \num{120} g) (\num{88} g)
  \item frische \num{400} ml Champignons in Scheiben (\num{400} g)
  \item \num{1} Bund Petersilie
  \item \num{1} Bund Schnittlauch
  \item \num{6} Schweineschnitzel (\'{a} ca. \num{150} g)
  \item Salz
  \item Pfeffer
  \item \num{4} St\"{u}ck d\"{u}nne Rohesser
  \item \num{12} Scheiben (\'{a} \num{25} g) Toast-Schmelzk\"{a}se oder mittelalter Goudak\"{a}se
  \item \num{600} g Schlagsahne
  \item \num{2} P\"{a}ckchen Delikatesspfefferso\ss{}e und -rahmso\ss{}e zum Braten
  \item Petersilie
  \item Fett
\end{itemize}

\section{Zubereitung}
Zwiebeln, sch\"{a}len und in Ringe schneiden. Eine gefettete Fettpfanne des Backofens damit auslegen. Porree und Tomaten putzen, waschen. Porree in Ringe. Tomaten in Scheiben schneiden. Pilze abtropfen lassen. \par
Kr\"{a}uter waschen, Petersilie hacken, Schnittlauch in R\"{o}llchen schneiden, Schnitzel waschen und trocken tupfen. Mit Salz und Pfeffer w\"{u}rzen. Schnitzel auf die Zwiebeln legen. Mett darauf verteilen. Mit Porree, Tomaten. H\"{a}lfte mit Kr\"{a}utern und Pilzen belegen. \par
Alles mit K\"{a}se belegen. Im vorgeheizten Backofen (Ober-Unterhitze: \num{225}\degree{}C) auf unterer Schiene ca. \num{35} Minuten backen. Sahne mit beiden So\ss{}enpulvern verr\"{u}hren und ca. \num{10} Minuten vor Ende der Garzeit \"{u}ber die Schnitzel gie\ss{}en. Gesamtbackzeit: \num{45} min \par
Mit Restkr\"{a}utern bestreuen.
\end{document}
